我正式發起GLM 女權Challenge

見到圖同我tag你三位女權友
叉撚佢 做以下動作
坐係地下 按住個肚 最好黑白相

推撚到d 黑白相 偽人 做

推啦喂

10連

連登佬係唔係咁唔中意女權

9

8

7

6

5

4

3

2

1

嘩嘩 女權撚發聲啦

屌你地 平時點推post

入嚟啦喂

有冇絲打幫幫手

推啊推

上熱門

接力啊星仔

星仔 星仔 接力

唉 為女權發聲都冇人